[War3] 世界RPG

[War3] 世界RPG
War3出左重制版點少得ORPG既地圖? 有save, load 系統的多人合作, 打怪, 升等, 刷寶遊戲。

目前有25隻角色, 作者在技能模組設計同平衡上相當用心, 操作需要一定技巧,
技能傷害會跟據屬性點而變動, 有別一般地圖, 唔會有屬性爆炸後, 普攻流英雄過強的情況出現。

王的種類繁多, 耐玩性高。
合作推王, 需要一定的操作技巧及團隊配合。

共雪不了

考慮緊

唔玩聖靈

聖靈個作者好似停左更新

玩家評分跌到0.5分

有小小懷念

n世前玩過下
刷裝刷到傻
記得拳師同鍊金

共雪高清模組扮重製 不了

玩返 lan巨魔城戰算

一早爆咗機 嚟vlan帶你刷

口裡說不
話要抗爭

轉個頭返屋企玩共雪

Ching 係vlan玩梗？
有冇團？
我呢邊有個dc group,
晚晚有團，有興加 tg: garyttt

以前玩過下
呢排home office 想玩重新黎過仲有冇機

都得啊，係咪長玩先，
我地打到白牛，
但有啲人失蹤左。。。
可以照加

唔想幫襯共雪 舊版連唔連到重製?

2020年咁既畫質